★【信不信由你】騰訊闢謠裁員6000人！

IT之家9月7日消息今天有傳聞稱騰訊將裁員6000人，大家都準備過冬了。剛剛騰訊公司公關總監在微博上回應該傳聞：“這謠言編的讓人哭笑不得。騰訊總共才3萬人，一下子就幹掉兩成，還讓不讓我們幹活了？

騰訊張軍還表示，真相是HR今年有3000多人的社招任務，忙得很，沒空裁員。歡迎各位有志青年加入鵝廠

700收皮子了

Lowmore judgement day

沒空裁員。直接摺埋

九月

無有裁員

十一月

員工優化

返正我信了

X2

招3000人同炒6000人 係無衝突

好像HSBC IT
隔2，3年 就炒1次 用1/2人工請返一堆人

騰訊就算唔再做遊戲都未必cut到咁多人

都估到你會出post

World no need i.t.
Qq drop to zero
All stock must die

★【一個普通港樓單位】騰訊撐股價！回購2.27萬股 涉逾700萬元

老貓